對佢太好 所以分手

分手了
專一體貼24孝又點

對人好冇用嫁
你慣左對佢好佢就覺得係理所當然
有啲仆街就係唔識得珍惜

有幾好

近排個個都分手，我都分左手剛剛滿兩星期

做我女友

崩潰 已經唔係第一次拍拖咁分手
仲要講咩 再見亦是朋友
每朝起身個心都”銀”住
好似又要重新接受現實咁

我第三日 但尋晚先講洗楚
好痛丫

好真係無用 佢知你對佢真係好好嫁
不過佢唔愛你就係唔愛你

對佢仲慷慨過自己 出街又例牌等佢
會送下野買下衫整蛋糕手作俾佢
接收工 全部aa
好多好多

你講中哂
我以為可以感動到
當初佢決定追我時 我以為最起碼有鐘意
之後我對佢好 佢就會越黎越愛
點知都唔係既

性滿足唔到佢
處又唔比佢
又死魚
含又唔肯

最終咪咁

遇到大仆街姐

咁似我之前嘅
又係佢話同咗我一齊四年 覺得我太好
佢想分手但一直搵唔到理由
所以就俾帽我等我自己發現等我講分
仆街到咁真係第一次見
其實唔關自己好唔好事
因為自己對另一半好同專一係一段關係好基本嘅嘢
問題係條友性格 同埋唔識珍惜
佢可能本身有啲玩底
而我哋又對感情太認真
咪變咗好似我哋好都冇用
但只要你搵啱同自己一樣都係對感情認真嘅人
對佢好只會令段關係更好 而唔係走向絕路
唔洗因為呢個人而覺得自己好都係錯
問題在於佢不是你

樓主 feel到你好sad

佢講到我真係好女仔 佢有過最好既女朋友
但轉頭撞返ex用幾日諗清楚都係要佢唔要我
我自問自己無後悔過咁愛佢對佢咁好
唯有等一日佢後悔佢地失去左咁好既我地啦

我都諗佢一定唔會再遇到一個比我對佢更好既人
差在原本他不夠愛我

你對佢太好都唔好
佢無付出就唔會維持到落去

佢實會後悔，你都一定搵倒個識珍惜同欣賞你嘅好嘅人

屌佢老母啦呢句難聽過粗口
人就係咁
往往你對佢地太好就唔會珍惜
反而佢地會揀個對佢地衰既人

被愛的都有恃無恐
對人太好有時對方反而不會珍惜

要遇到一個懂得愛你珍惜你的人 你的付出才是有用的

做我女朋友

你唔好同我爭

收皮啦 狗公

我前度都話我對佢太好，佢覺得呢個唔係真既我，所以分手。當然仲有其他理由，聽完真係R晒頭。

講到尾，都係唔再喜歡你囉！其他藉口都係多餘，比個好下台階大家咋。

其他所謂既理由都唔好信佢，只要信佢唔再中意你就岩喇。

我仲好記得佢講過一句
「我知你好愛我呀，但係你愛我，我唔係一定要愛你架」
我聽完即刻灰左

痴線

好仆街

雖然真係好仆街

但係我覺得又錯唔哂

你愛一個人果條友就要愛返你咩

一樣

好灰心

以為自己開post
又係對佢太好 但佢一句唔鍾意就完左
一星期了 好辛苦

影衰晒男仔

睇完有d驚

心up

最難捱既日子總有完既一日

最開心幸福既日子亦都會有完既一日

何必執著呢一刻

如果無左佢之後你既世界就變成空白既話

咁你要重新審視下自己既觀念

有時候要識得愛自己

樓主加油

下次對自己好啲

唔會嘅
是旦啦 女朋友就係攞黎錫架啦

男女都好 唔愛你就唔愛你 帽你就帽你 唔會理你有幾好 始終係都要揾渣男賤女 然後比人玩殘啦 就知你有幾好 結果係咩？ 買單！ 伸利比人帽過 坐等買單

有冇睇岩過《六弄咖啡館》？

你以為自己做嘅嘢係對人好

唔代表係佢需要嘅

人就係咁 唔可以對佢太好 太好就會寵壞
唔好話情人 朋友亦如是
單方面付出只係吃力不討好
樓主等下個啦

仆過街先會明 慢慢

點睇呢一句：如果有人鍾意我 我就要鍾意佢 咁我咪好唔得閒？

我同現任都係連登叫春識

大家都係對之前個對象好好，都係好為對方，而果個都係唔珍惜，俾人飛

遇到佢之後，發覺我地都好夾，出奇地夾

所以，留最好嘅你畀下個值得愛嘅人，加油

Ok 咁做我老婆

抵啦

I know that feel
做女仔真係唔洗做太多
Btw性格改不了 我都成日gg

利申:真絲

可唔可以唔好

same，加油，希望你走得出個陰霾

唔夾就係唔夾
你幾好都冇用

重點係已經拍緊拖 你唔會expect你另一半唔係鍾意你架嘛

一年後，我都仲未參透個原因

加油

原來他不夠愛我

有報應

我只係知道佢話要分手
我肯唔肯都係要分

分手呢樣嘢真係好自私好仆街

唉

係 真係好自私
我都覺得好突然 真係分手
講幾多都好 佢要分既話 都冇得改變

一句講曬 有冇得屌

依段時間搵啲野令自己分心啊

重點咩

d人硬係鍾意食屎
e d case千祈唔好比佢食回頭草

我們的愛 過了就不再回來

其實分手o既原因只有一個
就係佢唔鐘意你
唔好再花時間o係佢到喇
搵/等一個真係你鐘意o既先再對佢付出你o既好喇

點解會突然唔鍾意，點解會由好鍾意變到唔鍾意

未玩夠
嫌冇新鮮感
好多原因都有可能係
反正永遠都唔會知道個真正原因
所以諗黎都冇用
做好自己做得喇
有人會鐘意你o既好

揀過毒撚 點知都唔要我

究竟要用幾髮時間先可睇清一個人？
我對我前任男朋友好好，好小女人 到頭來原來佢當我水 泡。

我都想知 我都係咁
我覺得佢拎我泥攝時間or只享受我對佢既付出同好

唔只女架 男仔都會有同樣問題
佢仲會同番你講你有咩好
不過奈何佢唔愛你之嘛

對人太好班仆街唔會珍惜你

PM我,我會好好愛惜你

唉 已分左手一個月 個ex都係咁同我講 習慣左呢三個字真係好無奈 我反而好鐘意習慣左同佢相處既生活

男都係得個講 開始時就錫 之後就踩

岩 習慣左另一個人其實係件幸福既事

分左手一個月 以為個人已經冇乜野
琴晚發夢又見到佢

我明架 加油
之後有一個更好既人等住你
一定有架 我都咁支持緊自己

我年半，仲仲會夢到
所以你都唔洗愁，因為都有排

過年前都幾人多分手
利申:4日

我都試過
振作呀絲打！！

日日都有

頭幾日真係好痛苦

同ex拍左近6年，
直到分手一刻都係以佢好做出發點，
又點睇？

Same day

做我男友

一樣，5年都對佢好咪又係收皮

不過而家覺得仲好 ，由得個港女自己出去比人玩

好人係市場真係無market

好人成日都比衰人吸引做一pair

感情呢家嘢，認真你便輸了

唔會,但好男人唔會有人珍惜
因為孩子只愛壞男孩
我一直都好愛我EX,但又如何
佢話走就走,做人好又點,人地高大有錢醫生,而我係咩?
我只係一舊垃圾!!!

做好男人,同好女仔都係一樣
但好女仔,會比連登仔鍾意
而好男人,就甚麼都沒有

d人通常岩岩分手，
或者同伴侶嗌大交，
就會搵好人攝時間慰藉下，
到另一伴覆桌或和好就會比人掉落垃圾桶

所以中間因為咁而同好人一齊左，唔係咁好，個陣爭啲鍾意左個fd，諗諗下都係不了
到佢依家有女朋友，各有各忙碌